職專/HD呢D畢業駁唔駁到去外國讀?

有錢實得

應該得 但至於入外國大學year幾就答你唔到
同埋如果俾你入到外國大學final year都要小心啲有伏

講多少少?去到可以讀咩先?直上undergraduate?

去邊又唔講

見過ive hd升外國U再升讀牛津master
睇人嘅啫

HD係英國舊屎殖民統治留低嘅產物，e.g. poly HD，英國認可HD多過Asso，Asso係董伯伯留低舊屎

ive 有scholarship 有英國讀書

嗰d好似要好撚勁先會有
識有人係ive攞好多scholarship 仲有ive全資助佢去英國讀書，btw佢cgpa 3.9 ，又同d miss 阿sir 勁好關係

去美/澳

職專/中專外國又點睇係咪張cert係廢紙

美/澳，應該都係澳

職專廚可以去愛爾蘭繼續讀，一張一張讀上去，讀到唔知lv幾就可以接U，好似香港啲dip咁
利申：識人係咁

有錢你想去邊讀都得啦